Zijn manier van doen, gewoon aangenaam vriendelijk, prikte haar.
Het zou duurzamer zijn geweest als hij hard of boos was geweest.
Behandel een vrouw waar je ooit van hebt gehouden nooit met onverschilligheid; zij zal draag alles behalve dat.
"Ik wist wanneer mijn man ophield te vloeken ik dat hij niet langer van me hield! "
zegt de heldin van een van de moderne emotionele komedies; en zij spreekt waarlijk.
Maar Lady Ada legde de schuld op Esmeralda en keek omhoog Trafford, met het liefdeslicht in haar ogen, haar hart verbrand haat van de vrouw die tussen hen was gekomen.
Op dat moment daar was niets wat ze niet zou hebben gedaan om Esmeralda's geluk te verwoesten, om man en vrouw te scheiden.
Ze wist niet hoe wijd ze waren al gescheiden.
Terwijl ze aan het praten waren, stond de hertog op om zich terug te trekken in zijn kamer.
"Waar is Esmeralda?"
